[認真] 香港終於有高質youtube channel

之前係reddit見到有po 外國唔少人做嘅video essay類型 發現原來有廣東話version

睇佢channel主要係電影劇集分析

呢條講Sherlock都講得好好

呢類channel香港youtube真係非常少 好難得

打手？

旁白把聲有小小抑揚頓挫既
不過可以再加強 同時啲聲都仲係壓住壓住好難聽到佢講乜
加埋字幕就最好
正

只係覺得日日屌香港youtuber垃圾 有質素嘅reddit有po但係本地冇人支持有d sad鳩